分左手冇耐先發現原來ex係gay

即係一齊個陣佢已經知自己係gay 宜家ex話想做翻朋友 大家覺得fd唔fd到

樓主都係gay

gay佬要狠 玩菊花不需要等
講分手不會自疚 問你可否作密友